[山羊座請入]

點樣可以追到山羊仔?

利申: 水象星座女

唔好再咁戇㞗噉信星座

樣正常，多d同條仔身體接觸下就得噶啦。 大膽d咪show身材 女溝仔唔難

唔係喺山羊仔面前提星座

咁我又冇提過
不過點解呢？

如果咁樣都溝唔到呢？

咩都唔洗做，山羊對你有意思就等比佢慢慢溝

對佢好少少已經嗒哂你糖啦

代表你唔係佢杯茶咯

唔係個個定力都咁差嘅..........

慢到我寧願畀人拒絕
我在心裏等心死

我係你要揾既人

山羊唔信星座 講星座會覺得你on9

對住山羊座呢啲毒撚要主動啲

利申：山羊座

認同

山羊座超被動

又好似係，次次都係女仔主動
不過起碼要自己都對對方有意思先

利申山羊，ex金牛，處女

咁大個仔試過一次主動
利申30歲，山羊

如果山羊對你有意思 而你又主動比signal佢 佢就會開始變得主動 前提係佢對你都有意思

放開D去date佢 唔過火正常互動下就正常都追到

最緊要你夠主動但又唔好好似呀媽咁係咁問左問右果隻
利申山羊仔

正解，同埋盡量唔好拒絕山羊，因為山羊係用哪兒來的勇氣去主動

自己係山羊都覺得好好笑
覺得人地係自己面前信星座信到十足好on9
但又係呢個post俾意見
山羊座口裡說不

之前同個山羊仔曖昧左兩個月 見左一次之後大家就慢慢覆得好遲 佢有時會主動reply我ig story 有冇山羊巴話我知係咪已經冇機

You are not alone

哇
主動還主動
你係因為人地主動追你先應承 定係因為都鍾意佢先一齊？
既然對對方有意思 點解你唔主動過佢？

成座睡火山咁 我不動佢不動
動得多都會氣餒架

提都冇提過
我知道現實嘅山羊點會信依啲
你想佢浪漫少少都已經好難

.......你都唔係佢

Whatsapp傾計嗰個同出街嗰個根本係兩個人黎

你叫佢打字就好流暢既

但係你要佢講野

佢一定會好唔流暢同食螺絲

調翻轉
出街講唔停
Whatsapp靜”ying ying”

唔會不停覆message
好需要私人時間同空間
但約得出黎，啲時間就係for個個人
唔會玩手機

誘攻
btw山羊唔一定唔浪漫，至少我一定唔係
同埋如果我真係對個個人有意思，我會咩都幫佢
好照顧佢，同埋搵機會對佢好，同埋唔會hea覆

因為要有十全把握

見人就唔會對住部電話
基本尊重

山羊仔表示絕對認同 可惜我追緊個個唔珍惜

你主動啲應該ok

我係山羊，但唔知山羊特質係乜

你點追佢先???

都驚chur親人
都驚人地嫌我煩架嘛

呢層真係好難講

你唔搵山羊，你就要有準備比人放置play
同埋其實山羊直覺好準，你鐘意佢，佢應該會感覺到
不過可能仲係觀察緊你

唔好話山羊啦
你表現唔出有興趣 人地梗係覺得你唔care

山羊仔太被動啦，知道佢有意思就主動出擊推波助瀾放下水
後尾問返係無信心、怕失去所以寧願一直拖

唔敢主動 所以等人主動
等下等下對所有嘢無晒感覺
利申 山羊男

放到成地水佢都仲係成舊石頭咁
死喇今舖

唔好咁啦

應該冇機，如果真心鍾意你，出完街之後應該更加成日掛住你，點會覆得遲

利申：白羊男

我都想唔好咁
但係現實令我好絕望

一齊絕望啦咁